[換位思考]如果你係土共，你會點打擊連登

買就冇可能，有中資買我會支持連仔賣左佢賺返筆，然後再搬
又唔係未試過

咁可以點做？

派三毛過嚟做水軍
難度都唔低
連登文化好獨特
唔係上開好容易俾人踢爆
唔似香討yahoo嗰啲
不過雖然難，但係都可以做得到，呢個係咪唯一打擊連登嘅途徑？

故意扮激進
膠化運動
引你犯錯

賣左佢
拎撚曬你資料啦

政府一定諗緊用法例ban咗佢

簡單
不斷鼓吹血債票償已經成功

土共感激泛民支持一黨專政

散播失敗主義
扮勇武指責和理非，扮和理非指責勇武

買起佢都得
認真起碼值20億

大陸公司用50億天價收購，連尼住都要跪低

睇下6月之前既連登咪知
垃圾到嘔

加條 不誠實使用連登

HACK你
等你上唔到/上得慢

等民陣一做錯少少野，上連登無限放大，搞分化

毓民同神駒全面配合

捉連囝返大陸

都係個招
分化

唔會買啦
你估佢諗唔到賣左之後你班人會開個新架咩

將連登風向吹成另一個民陣呢招都好屈
小罵大幫忙
將群眾力量引領去啲9做嘅活動
連登做反共橋頭堡
但引領啲人浪漫地輸

呢招毒
喺連登散播撐共言論冇可能
散播散水，9做言論，分分鐘會得到好多正評同埋帶到風向

五毛係基本
分化係基本
要脅連仔

咪L幫佢諗埋啦⋯⋯

買連登＞搵個人資料＞

拉左連仔佢 逼佢揚資料

呢個都防到嘅 有人開新登就ok
但連仔俾人洗頭艇就

自己人打自己人